有冇手足做法國餐廳

好似多野學

辛苦囉

Ching做過？

做過某大酒店法廳啦

Oui?

一般請不請無經驗呢

難D，不過可以去見下嘅

好 要講英文嗎

9成都係西人大佬

正呀 可以練英文

要識法文